豬扒ig怒屌學生偷拍佢

仲要咁多人like啲狗公係咪盲
真係痴9線，當自己女神

你唔睇你既事
咪阻住我課金買相

人型豬

浪費我G數

吓
偷拍佢？

最鍾意睇自信豬扒

豬呀

偽長腿, 真象腿

靚/樣衰都會有人影
前者開心些牙 後者用黎辟邪

嘩屌。。。美極炸豬扒

dllm呢啲就有圖

百貨應百客.jpg

又肥又醜

乜水呀
講野自大到
呢到都冇人識你Wo

哪兒來的自信

飢荒抬上山食幾個月

人哋又冇話因為靚俾人影

樓主咪侮辱豬扒

呢條友連豬扒都不如

首先你要夠力抬到上山先

啲豬閪除咗識食仲識乜嘢

攞條狗帶圈住頸要隻豬自己行

P圖前後分別

你衰啲咩你知唔知
問題係你太有自信

嗌自己做靜靜咩料

廬山真面目

笑到扑gai

幾百個like

完全癲覆咗我對女人既睇法

慳返餐晏

萬幾followers

又係阿靜靜仔

曾志偉

呢D就多圖
連登仔好撚波

做咩？

之前龍華酒店單嘢好出名
同埋我IG成日都見到佢

隔夜飯都嘔埋

cls 香港地班女真係個撚個以後自己打横行

靜啦！女手足黎

500/q 佢比比番我

寧願睇欣宜

齋睇塊面都覺得肥

好撚正 可以屌豬八戒

偷拍者既caption:
今日食食下飯見到個死肥婆係咁自拍以為自己好靚女

食還食 擺個咁pose 我以為上乳豬

真 欣宜仲靚啲

人地唔靚都好，偷拍就係唔應該

屌你老母標題唔加慎入

肥都算
真心好撚醜樣
見到都唔開胃

乜依家啲人食野咁油膩嘅咩

我睇到都突左突 覺得自己好可愛？

阿豬阿狗都係KOL

咩事

啲人仲要搵佢賣廣告

Btw 有冇偷拍相睇吓想見佢真面目

得鬼閒偷拍你咩
我電話好多位？

一定好好砌 啪啪聲

街邊見到隻野豬周圍走都會影低po ig 分享下啦

P完都好撚樣衰，點解五官咁奇怪

我其實覺得佢已經算有良心㗎啦
P圖片都唔係面目全非
起碼都睇得出真係肥同埋唔靚
依家啲女大可以P到好似天仙咁架嘛

咁抵得諗ching 好等錢洗？
起碼加2個零啦

我欣賞佢比email誠實

真係好自信

咁平
1000起跳啦Ching

Wtf 13k follower

Email真人會唔會好佢少少

香港地又造就咗個奇蹟

有閪便是娘

講真，有時行街見到啲自信肥婆我都會影

如市民受野豬滋擾，或發現野豬誤闖或被困市區，可致電 1823 通知漁農自然護理署（漁護署）。

點解可以咁有自信

我諗條友偷拍你擺上網都係為咗批評間舖頭
點解可以帶動物入內嘅姐

咪影啦！一陣人哋話你暗戀佢

類似係佢去咗龍華酒店影相
出咗post
跟住龍華酒店就咁攞嚟post咗FB
啲人就以為龍華出錢揾個豬扒嚟做model
就係咁笑鳩靜靜仔
跟住靜靜仔就反擊話龍華無問過佢擅自repost

忍唔住笑左

如果佢真係比人偷拍既話
我支持起果兩條友底
睇下係咩毒撚會偷拍件咁撚柒樣衰既豬閪

你不是普通人 妳是肥婆！

柒到

前者都係同朋友開心些牙

Fuck this world

吊啲嘢食係佢前面

on99

靜靜地贏唔得

可能係佢啲frd成日都叫佢靜靜

係叫你冇撚再嘈呀dklm

呢個名似係手足

抬上山夠食兩個月

我想靜靜

乜水呀，好撚豬

好恐怖
實係太樣衰俾人影低恥笑啦

黑絲

500 坐到J斷

野豬狩獵隊幾時出動

靜靜你靜啦

俾係人偷拍你去佢fd講啊嘛
依家配張圖再打一段嘢係ig
仲有啲中文搞到我閱讀都有困難

食佢啲閪水啦你

偷拍佢, 可能覺得佢奇特, 唔係覺得佢靚

自信心爆棚

仲柒過中大email

諗起連登成日有人話啲瘦到得棚骨嘅女仔都係肥西
呢個就真肥西喇

條腰喺邊到？

成廿八寸大脾

靜靜你可唔可以靜靜

露腰

p 咗都係

P完都係咁

你又知上圖冇p

豬扒都係肉 好過去自瀆

可能係欣宜啲fd, 頭戴女權既光環

有無得睇下入面D follower係咪都係英文名差仔差妹

好撚樣衰呀

咁大舊想打撚死人咩

可以放上啲動物gp

今日見到隻人型豬被人棄養

豬豬好可憐，有冇人幫手領養

真人嚟架喎

影低諗住報漁護署捉走你隻野豬咋
點知轉個頭就走左

減肥廣告？

樣衰版阮小儀

全撚部都係食

d人點like得落手

可能follow嚟比女朋友睇

拿，我ig唔睇靚女嫁，唔信你望下

靜啦仆街

樓豬咩意思做咩你fol佢

屌唔知點解望到呢個比喻好撚想笑阮小儀仲要係樣衰版

等緊同事開完會食lunch,不過我依家飽飽地了

睇過一個笑話
自信肥婆自拍po相上網，仲話：我要出街啦，你地要小心你地嘅男朋友啊
有人comment：你想撞死我男朋友？

阮小儀好撚慘

打緊j睇到宜個post

啲人食開屎

其實佢可以考慮同 email 整個組合，表現側手翻、一字碼、踩雞蛋，話唔定殺出條血路

其實呢d人係咪成世未照過鏡

依張都唔算真人 識佢真人起馬樣衰十倍

應該都係攞嚟驅吓鬼姐🙏🏻🙏🏻

唔係歌手上電視又唔係拍YouTube嘅所謂ig foodie，無內容製作無fan base，有個Tg grpup邊個一放相其他人就互相like同留言，你可以睇到留言成日都有其他幾千fol嘅女打啲無聊emoji

以前有個中同生得幾靚，做過幾年，我哋班同學睇到啲group都嘆為觀止，好有組織

又係佢呀
Search 餐廳成日見到佢

人地係KOL嚟架 經常有agent俾Sample佢

豬閪咪放上黎啦

講還講

屌，人地女仔得罪你哋啲咩
邊個蝦靜靜即是蝦我

原來佢因為並唔係你心目中的女神，佢被人性侵都可以無視。「仲要咁多人like」請問你係咪妒忌人地呀？

明明比人偷拍係受害者
咁都要比佢屌返轉頭

我知錯 我係唔應該食緊飯嘅時候入呢個post

cls 咁有自信

分別唔大

比人*屌返轉頭

*被人偷拍

唔準再話靜靜 我係佢忠實fans em

即係樣衰就可以偷拍人，放人上網評頭品足，仲要比人攻擊返轉頭？
咁係咪下次見到毒撚，我可以見一個影一個，再放上連登恥笑佢？

睇到呢到先知原來靜靜係佢個名
佢第一張個句靜靜的家人 以為係話好靜的屋企人

樣衰都有人影，影嚟俾人笑

咁撚可愛點解要恰佢

哇GB咁多呀(仲變相證明你都係狗公一分子添)
講MB咪無事囉

冤魂不散既感覺

呢 D 就咁多圖

做雞免費都無人屌啦

又係呢隻人頭豬 屌 咁撚肥死撚咗佢啦

對腳j死人咩

呢條女好似一年365日都係黑絲

有幾錢收呢啲打手？

負皮俾當時人 正皮樓主

好撚重口味

依條女本身個樣唔差
你搵返佢原圖

如遇到野豬時， 應該怎樣處理？
1. 如看見野豬在郊野出沒， 應保持鎮定， 切勿主動走近及干擾牠們。
2. 請勿接觸野豬， 包括幼豬。
3. 如有需要， 可躲在大樹或巨石後， 待野豬離開後才繼續前進。
4. 不應用物件拋向或驅趕野豬， 以免挑釁野豬而發生危險。

學校最低層既女

大佬啱啱食完中午咪搞

唔係收錢，入面班女全部都係所謂ig foodie，靠互相like/fol/留言先有幾百個like

有分別？

肥美

一睇就知係好女人嚟

我想嘔啊

屌 去動物園見到動物都影相紀念啦 有咩咁出奇啫

好有畫面

奇行種

屌你老味咁嘅貨色有幾百個like

屌
呢條豬扒都做KOL
笑撚死
Foodie kol特別多怪人

又係佢

肥閪

發現女人無論柒定靚都係覺得自己靚

連登啲自信ig女post實有佢勇者塔boss

係咪之前個單龍華
真人版胖虎個妹

有冇link

好撚樣衰

求link

邊個咁重口味

屌你老味 池美麗咁撚樣

純粹誤會

你冇撚野呀豬閪

屌......
買followers 咋

????

多張照片可見，龍華酒店環境仍保持昔日的懷舊感，其燈籠長廊、異國風花園等甚具特色，帖文中亦有多張美食照，包括名菜燒乳鴿，看來相當吸引。

不過不少網民的注意力卻被當中的女KOL打卡相搶走，其中一張她在燈籠長廊拍的全身照更成為討論目標。該名KOL身穿黑短裙加絲襪，再配黑色長外套，撥弄長髮同時向側望的姿勢甚有「沙龍」感，不少網民直言與平日宣傳照十分不同，有人認為她有點像技蘭，引來熱烈討論。

得01 將就下

好撚樣衰呀 屌你老母

有人偷拍佢算好啦

Fb group見到

豬係一回事
拍人係另一回事

我屌呀

係
我樣衰都唁想俾人偷拍

豬扒同偷拍係兩件事

個雙下巴
肯定好多老泥可以搓出嚟食

他們想要強姦我.jpg

自信女又多一名猛將

執到盡都係咁樣衰
何況未執

ching咁都屌得落

唐氏？

其實佢都係話d人影嚟對佢評頭品足

佢寫得出嚟唔笑嗰吓好野

佢日撚日都著黑絲

抬死你

佢係咪覺得明星就可以畀人偷拍

咁樣自欺欺人做咩。
做多啲運動，等身型好睇啲咪仲好，自己都開心啲。

好有橙褲巴條女feel

好慘
人地都話唔想比人評頭品足
比人偷拍笑尻人 網絡欺凌
好似偷影完你仲要周邊貼咁

不過衰在IG又咁多靚女風既相 唉 講到尾都係樣衰是原罪 影相都冇資格

睇吓件衫嘅摺痕 幾撚大個肚腩

安已不

屌 第一眼睇左"這個行為真的太過肥"

偷拍唔一定係靚先偷拍

佢都冇講自己靚先俾人偷拍
樓主你咁樣係老屈

真。豬西

用直升機？

仲襟食過嘉頓雜餅

咁佢真係屌人偷拍。。。邊有屈

認真 有無人覺成日係街見到呢種豬閪
有條中年毒撚拎住部單反幫佢影相
但睇落又唔似男女朋友
心諗咁撚豬影黎托咩

有冇多d自信ig 睇下

可能攝影師收錢影

第一張相以為係小儀 睇埋下面 原來仲柒過小儀

真人又臭格
豬閪扮上菜

我絕對無強姦隻豬

其實公道講句係真

冷靜啲，驚你以後不舉

哇

點會辟邪，影完貼係屋企咩
擺明2樣都係開心share

又係呢條豬西...ON9
自己公開仲要屌返人
死撚左佢算啦好嘛

依個係咪之前龍華個model?

點樣搵原圖

當獵奇野咁睇就fit哂

講緊Like佢啲相

智能手機用MB計？

屌那媽，死肥豬慳撚啲啦！

啱呀 成個連登已經俾啲戇鳩仔霸佔左
唔通唔靚就抵比人偷影？ 唔靚就唔可以申冤？
真係好撚痴線

咩group

自己又做kol又public account
然後俾人點相偷影幾張又扮慘
唔見你收錢幫手賣廣告p到飛天嗰陣
公開自己真面目？

野豬狩獵團 fb

嗰件事真係有發生嘅話，靚唔靚唔代表你可以偷拍喎....

池美麗靚過佢

個下巴厚到

個名好仆街

有冇link
就咁serch 搵唔到

原樣都唔係差太遠

想要link

好嘔心...點解要講自己個名...
“Vivienne又有啲肚餓喇”...咁

有無諗過就係因為柒所以先至影低你

你忽然係CWB見到河馬都會去影一下啦，有咩出奇。

緊係偷拍佢啦，影比啲fd問係咪豬場有豬走失左

搭的士行完個額頭應該唔洗跳錶，但的士佬話唔過海。

抬到上去你都冇命享

豬閪

佢對眼咩事
點解張張相都咁濛
究竟真樣係點

屌你老鼠咩咁多關注

準備美極

以為自己係e mail咩！

WA~~~~~~~~~~~

笑你柒炸ig女神

好撚柒阿 想洗眼阿

佢真係屌

巴打識佢本人？

500幾like?啲人食開屎？

唔好助長呢啲風氣

重口味 勇者

支持
希望樓主俾人偷拍放上網評頭品足一番

我都想講，p成咁都咁嘅樣

This is female hippo

樓主一定覺得自己好靚仔先咁有自信開post笑鳩人肥定樓主追佢唔到因愛成恨

大佬 , 下次標提唔該落返warining

一定係因愛成恨

佢啲相全部p到極點
佢ig個account係哪來的自信

驅風 ????

咁都有500like

重點係d comment 唔知做乜9

依家啲學生真係唔識死
明知膽固醇過高會有心臟病㗎嘛

究竟係我屌呀(牙)
定係我屌呀(亞)呢

減肥藥，減肥前嗰隻

唔怪得佢咁嬲

佢都幾慘

呢條友真係好有自信
不過偷影人真係唔啱嘅

見過真人
真係好樣衰
條頸黑到好似老泥積咁

諗起飯腳妹

個肥婆濕疹咀好嘔心 點解咁都有10k follow

間野四季良晨？

就咁睇個樣有二百磅

想奶？ 以前識過下

呢啲女喺中學應該俾人bully

點閪法？聽聞佢有男朋友
你係佢男友本人？

我無福氣做佢男朋友不了
佢咁既樣仲想揀三揀四 騎牛搵馬
成日FF有靚仔想溝佢 以為個個暗戀佢

p完成個大陸鄉下妹一樣

樣衰，冇身型
啲自信邊到黎

應該淘寶買，好似10蚊1000個

我入屠房偷拍唔好？

四季良辰？

我當佢9成followers 都係買返嚟,都有成千幾人followers 件恐龍獸，可以想像香港男人有幾飢渴

話佢豬扒，隻豬都嬲

女人唔靚又肥真係慘過食屎 邊個話有西就大曬

欣宜：不要低頭....

屌根本冇低頭已經2個下巴

自信的豬扒

咩gp ，想睇

佢有廣告接

咁又點 睇d cm都知 女人唔靚又肥就已經俾人笑到咁

男人做一樣嘅野一樣會比人笑 但唔會有一萬follow 同廣告

究竟佢係笑緊定點？
勁多Instagram 個表情都係咁尻樣
都唔L知笑緊定喊緊

屌, 那來的自信

佢咁講一d問題都冇
係人都唔想比人偷拍
你比人偷拍又會好開心咩？

你又知
d人follow佢都擺明笑9佢架啦 同個個咩katy女神一樣
唔通你覺得d人follow佢係j佢咩

入動物園見到動物都會影相啦
屌你而家條街度見到稀有品種喎
四大神獸之一 玄武喎
仲要咁撚大隻
比着你你都影啦係咪先

宜家樓上咪大撚把cm笑佢囉都唔排除佢d followers好多都係買

無張正面

你試下搵一個自信肥仔放上黎

已經說過很多次，我是個普通人

唔知點解覺得呢句好撚好笑

假設冇
咁請問女人唔靚又肥真係慘過食屎 邊個話有西就大曬 句嘢有咩問題
就係因為佢有成萬followers 有廣告接就係好好？
因為我話佢慘係因為冇做咩仆街嘢都俾人屌到咁

佢個樣一啲都唔普通
直頭係奇特

樣衰到咁就算鳩數啦 我射落海都唔益佢啦

男人唔肥唔靚 唔會有人follow 唔會賣到相 唔會有廣告
女人唔肥唔靚 萬幾follow email賣相賣到上車 呢隻豬有廣告

佢衰係咩你知唔知？就係太有自信啦

唉你鐘意啦
女人就算俾人笑到咁 原來都係叫大曬 super

好賤呀

想嘔 用第三人稱兼疊字稱呼自己

我有聽過傳聞
佢成日同D人呻佢條仔無用

摩牙

屌 呢個世界唔係男就女架啦 計埋同性戀咪都係四種

依家香港好明顯女性優勢好撚大啦

以前寫真都要靚女 瘦底 慢慢上位，依家阿豬阿狗揸住部手機自拍賣相發達

Pin呢個啦屌

萬幾個 但個個post得幾百個likes
應該一係買 一係就有大group 互fol

男人既優勢你又唔撚講
我就真係唔覺依條女有咩優勢 因為肥同唔靚 就俾人攻擊到咁
btw d靚女多人睇咪又係因為男人on9 唔撚睇唔9痕咪冇優勢囉

咁不如你又搵個外在唔好既男在可以俾人笑到咁誇張既例子出黎喇

咁誇張過依個post d留言係邊呀？

新會然？

攞出黎啦
同美極炸豬扒、辟邪差唔多程度既留言呀

冇就話人新會然 事實你都知根本依兩張俾人攻擊既程度差好撚遠

超索

啲留言真係會令條豬扒信以為真

木條同塊藍色版可以延長好啲

唔好啦

嘩又見袁靜

樓主仇女
Blame the victim
拉！

唔夠靚出街就要俾人偷拍？
你好靚仔？出街可唔可偷影你擺上網？

你夠力抬？

好明顯係有人follow 過佢 認得佢啦

So what ? I like blaming the victim due to she is really disgusting

可以呀影呀

中大Gmail個 fd?

好明顯大group 互相follow 畀cm
啲人真係越講越過份
好心條豬扒 畀啲決心去減肥
減肥都仲要執 就儲錢去韓國一轉啦

直接人道毁滅

咁遇到連豬應該點做

講還講.jpg

傻啦佢比d信心自己 佢邊忽似普通人
佢咁撚豬

好明顯買返黎

原來唔係偷拍 係照妖鏡

活體巨人觀

係咪之前龍華酒店果條女呀？

有留意開都知呢班foodie係有group人圍內互留言
唔信你哋可以做個測試
入去呢條肥婆嘅post , click入去第一個comment嘅ig
然後再去果個IG是但一個post 再click是但一個留言
Click多幾轉你會發現呢堆IG來來去去留言都係同一班人
Click click下 你係會可以返到去肥婆個IG

.....講還講唔駛貼圖嘅.....嘔

豬扒都有權屌人偷拍架
樓豬係兇手
捉到你了

原本有幾短先會咁都叫做長

抬完上去冇命享

個下巴切出黎夠我食一年

貼喺屋企大門有鎮宅之功效
爆格機會都少好多

dllm 人形豬

硬曬

成地都係

係咪飯托karen？

問題係 真係有啲女仔 成日覺得人地偷拍佢

試過有條女次次搭東鐵都話有人跟住佢 有人偷拍佢

一開始好撚緊張 個個星期陪佢搭 企到離行離辣幫佢睇住有冇人跟/偷拍 搭親次次都冇

然後佢就話可能諗撚多咗

冇再同佢搭車嘅時候又繼續repeat 屌 嚴重懷疑佢有被迫害妄想

人型豬，邊個食得咁肥膩偷影佢？

入黎打大佬

事實證明有啲人真係唔可以有手機

屌 宜家13.5K

似足海狗

佢想食你啲金菇

救命呀

咁欣宜係算肥得靚嘅
樓主嗰條扁口扁面 成個屁桃咁樣

下？咁既樣仲想玩外協
笑死

手足啲咩我對足等於佢一隻手？

唔係豬咁簡單

食飯見過佢
好記得 條仔幫佢影相影好耐
條仔右手手臂好大個公牛紋身

The rock

百客應百貨jpg

點解咁都有廣告接
所以話香港地 女人想窮好難

Email都有市場 唔出奇

買返嚟㗎啦好明顯
你撳入去睇下有咩人like就知

我淨係會偷影靚仔

條頸係咩事

其實係咪自薦幫人賣廣告，唔收廣告費...

哪兒來的自信 肥豬

屌笑撚琴我手震禁揀錯個負皮

震到打錯宇

隻手乜撚野事

呢幅影到唐氏樣侏儒身咁

個頭甩出黎咁

有冇諗過P圖都有極限

我係條女就一巴車過去
你follow啲咁嘅豬扒俾人見到以為我都係豬扒

成個台灣YOUTUBER 古娃娃咁...一睇就知扮可愛
好撚難頂囉

唔記得P返幼手指有冇師兄幫幫手執返好

巴打咁重口味

佢哋會問你入唔入依啲grp 定時定候又話續會
懶大枝嘢咁 啲人又聽佢話

屌唔好講

啲手拍粗壯到
條頸啲色又P撚到好似炆左泥咁

*指

咁都有咁多人follow....

如果佢唔係買followers ,我會覺得呢個世界係黑色嘅
盲哂呀diu

真係好撚豬 連出街都唔會睇多眼
明知自己唔撚係上菜 咪攪咁多嘢
打份工咪算

真係一座山

究竟點認到
佢又唔係出名 仲要個樣差咁遠

你又知佢冇笑

食個飯啫，使唔使擺埋啲咁嘅post
柒撚到傻

第一日上連登？
上面果班奇怪撚比人話匡智會喎
想知個程度差幾遠

大佬呢個女仔既post就黎變月經

影來笑

唔係吹水
真係有人會影呢款囡

樓主想屌佢排牙

龍華咁pk自己想笑人反而先發制人

肥得靚嘅只有苟芸慧囉唔該

我覺得係p 走個雙下巴

樣衰影人都算啦仲要係佢面前笑有返啲道德好喎

首先 人地又無話自己好樣，無盲目自信。偷拍就係錯。
佢講得啱啊，普通人點解要俾人偷拍仲擺上網俾人評頭論足？鬧嗰啲 自己擺個樣上嚟俾人評下先

你平時著開橙褲?

想屌 隻腳有排玩

藍豬扒抵死啦 玩埋咩小紅書

仲見到鎖骨

其實佢幾歲

我比500你 搞掂佢

咁撚醜樣

屌你老尾 佢個表情 乜撚野黎

唐仔頸咁⋯

唔出奇喎
你見到啲個樣特別奇形怪狀嘅人都會想影低佢比朋友睇

法官大人，呢個真係唔洗錢都屌唔落

樓主食咁偏

乜撚嘢事

我對眼啊

咁大個仔都未見過撚有自信既肥豬肉通街走
仲唔影低佢些牙咩

香港冇俏像權

美極價格直線上升

咁撚柒

我都覺仆街
樣衰就可以咁對人咩
唔識尊重人

長腿？象腿我就見到對

其實佢個post邊一句有話過自己靚？
無錯佢個樣係有啲唔好，成日擺相上ig，但佢做過啲咩得罪你哋？ 人哋ig po咩關你哋咩事？

我剩係睇到佢出咗個post回應有人偷拍佢呢件事，好合理，亦都無問題，如果佢唔想繼續俾人偷拍，呢個唔係唯一可以做嘅事？

成個連登顛撚咗

樣貌受到詛咒嘅中二女

其實咩心態嘅人會偷拍佢
如果唔係用黎恥笑 應該係鍾意動物

動物都有份得唔得意架大佬

之前留言串鳩佢 block咗我

有啲人會覺得犀牛大笨象猩猩得意
呢啲嘢見仁見智啦

你咪自己對比下有幾遠囉想知自己唔識睇

偷拍係唔岩
另外通常白卡先會用第三身稱呼自己

Cls....究竟而家咩世界

偷影你擺上網笑鳩你姐

見到呢啲用自己名做句子真係好撚嘔心
同嗰啲咩'寶寶今天xxxx'冇分別
究竟當自己係咩

俾返啲資料1823姐

打爛人飯碗

美極已經準備好了

屌你隻人形雜種豬咪撚咁痴線la

有無 P後相參照下
想知現今科技去到咩程度

金鐘麥記咁多年 一有關於毒撚嘅post就有呢張圖 俾人攻擊嘅程度好似仲高啲

好qq ar

五頭身咁滯

之前係Megabox見過佢真人
聽住佢大大聲鬧佢阿媽行錯路 仲嫌商場廁所臭
真係相由心生

我無偷影呀 光明正大架

好驚對鞋俾佢踩爛

好想嘔

對腳做乜撚

點解可以有一大堆Products搵佢出IG廣告

返農場啦，係到自戀